警隊高層：呀sir要睇女 散仔咪駁咀

呀sir射完精 散仔記得清

取代生係中國人

大sir 會唔會好啲

咩歌

吓呀Sir 又要清?

白衫：
毅進仔：

講緊呢張？

唔好咁大聲